如果美國定性香港警隊係反人權，咁所有用作出糧的錢都可以凍結

無計，因為所有銀行處理過d錢，美國有權罰款，銀行如果幫政府做一億transaction ，美國就可以罪該銀行一億，你係銀行搏否？

開個whitehouse signature啦